心痛被捕手足，建議每次分區發夢有個比賽

說好的「不割蓆、不分化、不被捕」？
次次睇到送頭都好心痛
最近仲睇到有個咩各區攻擊力排行…

不如各區最實際鼓吹最少送頭，甚至唔送頭既「究極BE WATER」仲好啦

推

將軍澳將軍澳